男仔會有幾唔鐘意一個女仔先會咁樣

就係同佢講完生日快樂覆都唔覆 成晚都唔覆
明明以有傾有講曖昧過
望唔透

你要回覆好簡單 同佢講

今晚上床吧

曖昧過即係無一齊啦 一齊唔到即係有問題啦
咁再落去都無結果啦 又再曖昧多次咩?
咁你想人覆你咩

屌你
唔係望佢有上連登睇到又估到下嘛？
醒下啦人地已經溝緊第2條女啦

其實我有男朋友了 都好愛我男朋友 佢有冇溝第二條女唔知喇 我只係覺得有點失落

睇自己睇得咁高
唔覆咪唔覆 你做咩同佢講生日快樂

食屎啦你

有男朋友就咪理其他仔點諗啦 多9餘

臭閪

咁佢之前都有同我講 咁咪同返佢講

哦，兵仔退役你傷心下話

咪就係唔中意你有男朋友
做fd都冇謂晒時間

祝樓主冚家生花柳

好簡單姐
條仔又唔是得你一條女
一個唔該同緊第二條女係床上翻雲覆雨

原來係西痕既臭雞

你講緊我?

我今日生日

講完咪算囉
你都有男朋友
對第2個男仔失落已經唔應該
佢老馮要覆你？

有男朋友就咪撚搞咁多野啦

冇閪屌仲會理你咩

西臭閪

有仔就咪撚搞咁多野啦
多得你呢啲撚屌連登先咁撚多人帶帽

臭雞

sorry，琴晚屌緊女唔得閒覆
咁少事唔洗放上連登既
今晚換你同我啪啪啪

樓主冇左隻兵

乜撚野心態黎 做你男朋友真係好可憐